呢隻朱古力真係好好食！

忍唔住啪晒成盒
仲有繽紛樂都好正

依家個啲得個兩粒波 食完即刻有糖尿病

甜到死
因住有糖尿

所以每次食完都要飲勁多水

雪凍佢仲正

通常食牛奶朱古力，我都會沖杯咖啡飲，中和吓

試過連續食左兩盒八條裝

細路仔先鐘意食

你啲牙仲健在嗎？好擔心